畫家被控方加控六罪聽日0930再提堂

#上庭聲援 #提堂
［1］
日期：9月11日 9:30 am
地址：東區裁判法院 第7庭4樓
裁判官：黃士翔
被告：潘X超（畫家）
‼️3/7被捕一直還押至今‼️
控罪：非法集結、7項襲警、刑事損壞
事件：621 包圍警總
備注：「畫家」被指在現場投擲雞蛋，蛋液濺中警總外牆、扶手電梯、七名警員(譚柔慧、文振寰、方志洋、盧偉東、陳梓軒、盧焯基、梁綽熙)及盾牌。控罪一變七，控方申請加控六罪，將七名警員疑受襲的案件分成七罪檢控帶淚抵庭；遭警撥下體；疑似公安恐嚇送返大陸
—————
［2］
日期：9月11日 10:30 am
地址：高等法院 內庭聆訊(公開) 第33庭 13樓
法官：邱智立
被告：李X瑩
控罪：暴動11/11提堂（11/9申請更改保釋條件）
事件：829 深水埗
備注：曾留院，被捕受傷。禁離港赴波蘭作交換生，向高院申請更改保釋條件。
==========
#聲援注意 ⚠️
請預開庭前15分鐘到庭外排隊取籌🔖
法庭大樓不能拍照📷
==========
被捕人仕關注組🏴
@youarenotalonehk

推

想問有冇律師幫佢？

1個打7個
原來係雞蛋汁液

佢白卡。其實告完-要坐監？

Pish

721 元朗恐襲
811 新屋嶺強姦毒打
831 太子謀殺無辜平民

三大核彈港共集團永遠無法解釋

填命呀屌你老母！！

本來都唔太信太子有死人 依家反而開始信

CLS

依單有做譯做英文應該點寫？
莫講雞蛋 計蛋汁彈到都襲警 破壞公物

應該盡量重判搞白外恐怖
黃士翔咩料？

推！

Push

屌晒黑警老母

不忘被捕，受傷義士

畫家

可以入幾多人
會唔會無位入？

Man was accused of six charges for assaulting police by splashed egg liquid?

擲雞蛋都控暴動cls
佢冇直接擲向黑警
只係蛋液淺到
律師可唔可以咁樣反駁

tui